[{"answer": "\ufeffarbeiten", "date": "2018-12-24 00:40:14.857971", "chunk": 0, "question": "\uc77c\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: arbeitete", "learned": false, "info2": "Partizip II: gearbeitet"}, {"answer": "begr\u00fc\u00dfen", "date": "2018-12-24 00:40:14.858024", "chunk": 0, "question": "\uc778\uc0ac\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: begr\u00fc\u00dfte", "learned": false, "info2": "Partizip II: begr\u00fc\u00dft"}, {"answer": "hei\u00dfen", "date": "2018-12-24 00:40:14.858043", "chunk": 0, "question": "\ubd88\ub9ac\uc6b0\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: hie\u00df", "learned": false, "info2": "Partizip II: gehei\u00dfen"}, {"answer": "kommen", "date": "2018-12-24 00:40:14.858059", "chunk": 0, "question": "\uc624\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: kam", "learned": false, "info2": "Partizip II: gekommen"}, {"answer": "korrigieren", "date": "2018-12-24 00:40:14.858073", "chunk": 0, "question": "\ucca8\uc0ad\ud558\ub2e4, \uace0\uce58\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: korrigierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: korrigiert"}, {"answer": "malen", "date": "2018-12-24 00:40:14.858087", "chunk": 0, "question": "\uadf8\ub9ac\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: malte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gemalt"}, {"answer": "passen", "date": "2018-12-24 11:03:21.477639", "chunk": 1, "question": "\uc54c\ub9de\ub2e4, \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: passte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gepasst"}, {"answer": "sammeln", "date": "2018-12-24 11:03:21.477710", "chunk": 1, "question": "\ubaa8\uc73c\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: sammelte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gesammelt"}, {"answer": "sein", "date": "2018-12-24 11:03:21.477740", "chunk": 1, "question": "~\uc774\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: war", "learned": false, "info2": "Partizip II: gewesen"}, {"answer": "tauschen", "date": "2018-12-24 11:03:21.477763", "chunk": 1, "question": "\uad50\ud658\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: tauschte", "learned": false, "info2": "Partizip II: getauscht"}, {"answer": "vorstellen", "date": "2018-12-24 11:03:21.477783", "chunk": 1, "question": "\uc18c\uac1c\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: stellte...vor", "learned": false, "info2": "Partizip II: vorgestellt"}, {"answer": "beginnen", "date": "2018-12-24 11:03:21.477804", "chunk": 1, "question": "\uc2dc\uc791\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: begann", "learned": false, "info2": "Partizip II: begonnen"}, {"answer": "besuchen", "date": "2018-12-24 11:12:18.095768", "chunk": 2, "question": "\ubc29\ubb38\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: besuchte", "learned": false, "info2": "Partizip II: besucht"}, {"answer": "brauchen", "date": "2018-12-24 11:12:18.095825", "chunk": 2, "question": "\ud544\uc694\ub85c \ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: brauchte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gebraucht"}, {"answer": "finden", "date": "2018-12-24 11:12:18.095844", "chunk": 2, "question": "\ucc3e\ub2e4, \uc0dd\uac01\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: fand", "learned": false, "info2": "Partizip II: gefunden"}, {"answer": "funktionieren", "date": "2018-12-24 11:12:18.095859", "chunk": 2, "question": "\uc791\ub3d9\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: funktionierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: funktioniert"}, {"answer": "geben", "date": "2018-12-24 11:12:18.095873", "chunk": 2, "question": "\uc8fc\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: gab", "learned": false, "info2": "Partizip II: gegeben"}, {"answer": "erg\u00e4nzen", "date": "2018-12-24 11:12:18.095887", "chunk": 2, "question": "\ucc44\uc6cc \ub123\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: erg\u00e4nzte", "learned": false, "info2": "Partizip II: erg\u00e4nzt"}, {"answer": "gefallen", "date": "2018-12-24 18:37:21.691587", "chunk": 3, "question": "~\uc758 \ub9c8\uc74c\uc5d0 \ub4e4\ub2e4", "difficulty": 1, "info1": "Pr\u00e4teritum: gefiel", "learned": false, "info2": "Partizip II: gefallen"}, {"answer": "gehen", "date": "2018-12-24 18:37:21.691656", "chunk": 3, "question": "\uac00\ub2e4", "difficulty": 1, "info1": "Pr\u00e4teritum: ging", "learned": false, "info2": "Partizip II: gegangen"}, {"answer": "gr\u00fcnden", "date": "2018-12-24 18:37:21.691682", "chunk": 3, "question": "\uae30\ucd08\ub85c \ud558\ub2e4", "difficulty": 1, "info1": "Pr\u00e4teritum: gr\u00fcndete", "learned": false, "info2": "Partizip II: gegr\u00fcndet"}, {"answer": "gr\u00fc\u00dfen", "date": "2018-12-24 18:37:21.691703", "chunk": 3, "question": "\uc548\ubd80\ub97c \uc804\ud558\ub2e4", "difficulty": 1, "info1": "Pr\u00e4teritum: gr\u00fc\u00dfte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gegr\u00fc\u00dft"}, {"answer": "kennen", "date": "2018-12-24 18:37:21.691722", "chunk": 3, "question": "\uc54c\ub2e4", "difficulty": 1, "info1": "Pr\u00e4teritum: kannte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gekannt"}, {"answer": "haben", "date": "2018-12-24 18:37:21.691743", "chunk": 3, "question": "\uac00\uc9c0\ub2e4", "difficulty": 1, "info1": "Pr\u00e4teritum: hatte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gehabt"}, {"answer": "machen", "date": "2018-12-26 14:59:08.219025", "chunk": 4, "question": "\ud558\ub2e4, \ub9cc\ub4e4\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: machte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gemacht"}, {"answer": "planen", "date": "2018-12-26 14:59:08.219079", "chunk": 4, "question": "\uacc4\ud68d\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: plante", "learned": false, "info2": "Partizip II: geplant"}, {"answer": "lesen", "date": "2018-12-26 14:59:08.219096", "chunk": 4, "question": "\uc77d\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: las", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelesen"}, {"answer": "telefonieren", "date": "2018-12-26 14:59:08.219109", "chunk": 4, "question": "\uc804\ud654\ub97c \uac78\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: telefonierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: telefoniert"}, {"answer": "lernen", "date": "2018-12-26 14:59:08.219122", "chunk": 4, "question": "\ubc30\uc6b0\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: lernte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelernt"}, {"answer": "zeigen", "date": "2018-12-26 14:59:25.650997", "chunk": 5, "question": "\ubcf4\uc5ec\uc8fc\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: zeigte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gezeigt"}, {"answer": "tanzen", "date": "2018-12-26 14:59:08.219137", "chunk": 4, "question": "\ucda4\ucd94\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: tanzte", "learned": false, "info2": "Partizip II: getanzt"}, {"answer": "essen", "date": "2018-12-26 14:59:25.651065", "chunk": 5, "question": "\uba39\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: a\u00df", "learned": false, "info2": "Partizip II: gegessen"}, {"answer": "trinken", "date": "2018-12-26 14:59:25.651090", "chunk": 5, "question": "\ub9c8\uc2dc\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: trank", "learned": false, "info2": "Partizip II: getrunken"}, {"answer": "besprechen", "date": "2018-12-26 14:59:25.651285", "chunk": 5, "question": "\ud611\uc758\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: besprach", "learned": false, "info2": "Partizip II: besprochen"}, {"answer": "erz\u00e4hlen", "date": "2018-12-26 14:59:25.651338", "chunk": 5, "question": "\uc774\uc57c\uae30\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: erz\u00e4hlte", "learned": false, "info2": "Partizip II: erz\u00e4hlt"}, {"answer": "kosten", "date": "2018-12-26 14:59:25.651356", "chunk": 5, "question": "\ube44\uc6a9\uc774 \ub4e4\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: kostete", "learned": false, "info2": "Partizip II: gekostet"}, {"answer": "tun", "date": "2018-12-26 16:00:16.889402", "chunk": 6, "question": "\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: tat", "learned": false, "info2": "Partizip II: getan"}, {"answer": "vergleichen", "date": "2018-12-26 16:00:16.889466", "chunk": 6, "question": "\ube44\uad50\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: verglich", "learned": false, "info2": "Partizip II: verglichen"}, {"answer": "bekommen", "date": "2018-12-26 16:00:16.889485", "chunk": 6, "question": "\ubc1b\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: bekam", "learned": false, "info2": "Partizip II: bekommen"}, {"answer": "bezahlen", "date": "2018-12-26 16:00:16.889499", "chunk": 6, "question": "\uc9c0\ubd88\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: bezahlte", "learned": false, "info2": "Partizip II: bezahlt"}, {"answer": "erlauben", "date": "2018-12-26 16:00:16.889512", "chunk": 6, "question": "\ud5c8\ub77d\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: erlaubte", "learned": false, "info2": "Partizip II: erlaubt"}, {"answer": "fahren", "date": "2018-12-26 16:00:16.889524", "chunk": 6, "question": "\ud0c0\uace0 \uac00\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: fuhr", "learned": false, "info2": "Partizip II: gefahren"}, {"answer": "feiern", "date": "2018-12-26 16:02:35.809611", "chunk": 7, "question": "\uae30\ub150\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: feierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gefeiert"}, {"answer": "tragen", "date": "2018-12-26 16:02:35.809680", "chunk": 7, "question": "\uc6b4\ubc18\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: trug", "learned": false, "info2": "Partizip II: getragen"}, {"answer": "klingeln", "date": "2018-12-26 16:02:35.809705", "chunk": 7, "question": "\ubca8\uc774 \uc6b8\ub9ac\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: klingelte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geklingelt"}, {"answer": "ankommen", "date": "2018-12-26 16:02:35.809723", "chunk": 7, "question": "\ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: kam\u2026an", "learned": false, "info2": "Partizip II: angekommen"}, {"answer": "bewundern", "date": "2018-12-26 16:02:35.809739", "chunk": 7, "question": "\uacbd\ud0c4\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: bewunderte", "learned": false, "info2": "Partizip II: bewundert"}, {"answer": "organisieren", "date": "2018-12-26 16:02:35.809756", "chunk": 7, "question": "\uc870\uc9c1\ud558\ub2e4, \ud615\uc131\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: organisierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: organisiert"}, {"answer": "passieren", "date": "2018-12-26 16:03:35.849366", "chunk": 8, "question": "\ubc1c\uc0dd\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: passierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: passiert"}, {"answer": "putzen", "date": "2018-12-26 16:03:35.849435", "chunk": 8, "question": "\uccad\uc18c\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: putzte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geputzt"}, {"answer": "schaffen", "date": "2018-12-26 16:03:35.849460", "chunk": 8, "question": "\ucc3d\uc870\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: schuf", "learned": false, "info2": "Partizip II: geschaffen"}, {"answer": "schlafen", "date": "2018-12-26 16:03:35.849481", "chunk": 8, "question": "\uc790\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: schlief", "learned": false, "info2": "Partizip II: geschlafen"}, {"answer": "schauen", "date": "2018-12-26 16:03:35.849500", "chunk": 8, "question": "\ubc14\ub77c\ubcf4\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: schaute", "learned": false, "info2": "Partizip II: geschaut"}, {"answer": "sehen", "date": "2018-12-26 16:03:35.849518", "chunk": 8, "question": "\ubcf4\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: sah", "learned": false, "info2": "Partizip II: gesehen"}, {"answer": "st\u00fcrzen", "date": "2018-12-26 16:04:37.471900", "chunk": 9, "question": "\ucd94\ub77d\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: st\u00fcrzte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gest\u00fcrzt"}, {"answer": "suchen", "date": "2018-12-26 16:04:37.472000", "chunk": 9, "question": "\ucc3e\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: suchte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gesucht"}, {"answer": "treffen", "date": "2018-12-26 16:04:37.472055", "chunk": 9, "question": "\ub9cc\ub098\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: traf", "learned": false, "info2": "Partizip II: getroffen"}, {"answer": "wissen", "date": "2018-12-26 16:04:37.472108", "chunk": 9, "question": "\uc54c\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: wusste", "learned": false, "info2": "Partizip II: gewusst"}, {"answer": "w\u00fcnschen", "date": "2018-12-26 16:04:37.472130", "chunk": 9, "question": "\uc6d0\ud558\ub2e4, \ubc14\ub77c\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: w\u00fcnschte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gew\u00fcnscht"}, {"answer": "abholen", "date": "2018-12-26 16:04:37.472144", "chunk": 9, "question": "\ub370\ub9ac\ub7ec \uac00\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: holte...ab", "learned": false, "info2": "Partizip II: abgeholt"}, {"answer": "aufmachen", "date": "2018-12-26 16:05:51.391261", "chunk": 10, "question": "\uc5f4\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: machte...auf", "learned": false, "info2": "Partizip II: aufgemacht"}, {"answer": "ausgehen", "date": "2018-12-26 16:05:51.391321", "chunk": 10, "question": "\uc548\ub418\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: ging...aus", "learned": false, "info2": "Partizip II: ausgegangen"}, {"answer": "schneiden", "date": "2018-12-26 16:05:51.391338", "chunk": 10, "question": "\uc790\ub974\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: schnitt", "learned": false, "info2": "Partizip II: geschnitten"}, {"answer": "anrufen", "date": "2018-12-26 16:05:51.391352", "chunk": 10, "question": "\ud1b5\ud654\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: rief...an", "learned": false, "info2": "Partizip II: angerufen"}, {"answer": "antworten", "date": "2018-12-26 16:05:51.391365", "chunk": 10, "question": "\ub300\ub2f5\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: antwortete", "learned": false, "info2": "Partizip II: geantwortet"}, {"answer": "anschauen", "date": "2018-12-26 16:05:51.391378", "chunk": 10, "question": "\uc751\uc2dc\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: schaute...an", "learned": false, "info2": "Partizip II: angeschaut"}, {"answer": "singen", "date": "2018-12-26 16:07:59.024737", "chunk": 11, "question": "\ub178\ub798\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: sang", "learned": false, "info2": "Partizip II: gesungen"}, {"answer": "aussehen", "date": "2018-12-26 16:07:59.024805", "chunk": 11, "question": "~\ub85c \ubcf4\uc774\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: sah...aus", "learned": false, "info2": "Partizip II: ausgesehen"}, {"answer": "benutzen", "date": "2018-12-26 16:07:59.024830", "chunk": 11, "question": "\uc0ac\uc6a9\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: benutzte", "learned": false, "info2": "Partizip II: benutzt"}, {"answer": "beschreiben", "date": "2018-12-26 16:07:59.024849", "chunk": 11, "question": "\ubb18\uc0ac\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: beschrieb", "learned": false, "info2": "Partizip II: beschrieben"}, {"answer": "bleiben", "date": "2018-12-26 16:07:59.024866", "chunk": 11, "question": "\uba38\ubb34\ub974\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: blieb", "learned": false, "info2": "Partizip II: geblieben"}, {"answer": "dauern", "date": "2018-12-26 16:07:59.024882", "chunk": 11, "question": "\uc2dc\uac04\uc774 \uac78\ub9ac\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: dauerte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gedauert"}, {"answer": "denken", "date": "2018-12-26 16:15:06.350209", "chunk": 12, "question": "\uc0dd\uac01\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: dachte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gedacht"}, {"answer": "duschen", "date": "2018-12-26 16:15:06.350280", "chunk": 12, "question": "\uc0e4\uc6cc\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: duschte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geduscht"}, {"answer": "erreichen", "date": "2018-12-26 16:15:06.350306", "chunk": 12, "question": "\ub3c4\ub2ec\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: erreichte", "learned": false, "info2": "Partizip II: erreicht"}, {"answer": "glauben", "date": "2018-12-26 16:15:06.350323", "chunk": 12, "question": "\ubbff\ub2e4, \uc0dd\uac01\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: glaubte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geglaubt"}, {"answer": "informieren", "date": "2018-12-26 16:15:06.350340", "chunk": 12, "question": "\uc815\ubcf4\ub97c \uc8fc\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: informierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: informiert"}, {"answer": "mitbringen", "date": "2018-12-26 16:15:06.350356", "chunk": 12, "question": "\ub370\ub9ac\uace0 \uc624\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: brachte\u2026mit", "learned": false, "info2": "Partizip II: mitgebracht"}, {"answer": "abfahren", "date": "2018-12-26 17:31:14.426245", "chunk": 13, "question": "\ucd9c\ubc1c\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: fuhr\u2026ab", "learned": false, "info2": "Partizip II: abgefahren"}, {"answer": "bestellen", "date": "2018-12-26 17:31:14.426299", "chunk": 13, "question": "\uc8fc\ubb38\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: bestellte", "learned": false, "info2": "Partizip II: bestellt"}, {"answer": "reden", "date": "2018-12-26 17:31:14.426318", "chunk": 13, "question": "\ub9d0\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: redete", "learned": false, "info2": "Partizip II: geredet"}, {"answer": "regnen", "date": "2018-12-26 17:31:14.426332", "chunk": 13, "question": "\ube44\uac00 \uc624\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: regnete", "learned": false, "info2": "Partizip II: geregnet"}, {"answer": "reparieren", "date": "2018-12-26 17:31:14.426345", "chunk": 13, "question": "\uc218\ub9ac\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: reparierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: repariert"}, {"answer": "sitzen", "date": "2018-12-26 17:31:14.426358", "chunk": 13, "question": "\uc549\uc544 \uc788\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: sa\u00df", "learned": false, "info2": "Partizip II: gesessen"}, {"answer": "stehen", "date": "2018-12-26 17:31:29.486947", "chunk": 14, "question": "\uc11c \uc788\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: stand", "learned": true, "info2": "Partizip II: gestanden"}, {"answer": "messen", "date": "2018-12-26 17:31:29.487007", "chunk": 14, "question": "\uce21\uc815\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: ma\u00df", "learned": true, "info2": "Partizip II: gemessen"}, {"answer": "verbringen", "date": "2018-12-26 17:31:29.487023", "chunk": 14, "question": "\uc2dc\uac04\uc744 \ubcf4\ub0b4\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: verbrachte", "learned": true, "info2": "Partizip II: verbracht"}, {"answer": "vergessen", "date": "2018-12-26 17:31:29.487038", "chunk": 14, "question": "\uc78a\uc5b4\ubc84\ub9ac\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: verga\u00df", "learned": true, "info2": "Partizip II: vergessen"}, {"answer": "verwenden", "date": "2018-12-26 17:31:29.487052", "chunk": 14, "question": "\uc0ac\uc6a9\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: verwendete", "learned": true, "info2": "Partizip II: verwendet"}, {"answer": "wechseln", "date": "2018-12-26 17:31:29.487065", "chunk": 14, "question": "\uad50\uccb4\ud558\ub2e4", "difficulty": 0, "info1": "Pr\u00e4teritum: wechselte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gewechselt"}, {"answer": "fehlen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116465", "chunk": 15, "question": "\ubd80\uc871\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fehlte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gefehlt"}, {"answer": "anfangen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116474", "chunk": 15, "question": "\uc2dc\uc791\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fing...an", "learned": false, "info2": "Partizip II: angefangen"}, {"answer": "anprobieren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116483", "chunk": 15, "question": "\uc785\uc5b4\ubcf4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: probierte...an", "learned": false, "info2": "Partizip II: anprobiert"}, {"answer": "ansto\u00dfen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116495", "chunk": 15, "question": "\ubc00\uce58\ub2e4, \uac74\ubc30\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sto\u00dfte...an", "learned": false, "info2": "Partizip II: angesto\u00dft"}, {"answer": "aufpassen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116506", "chunk": 15, "question": "\uc8fc\uc758\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: passte\u2026auf", "learned": false, "info2": "Partizip II: aufgepasst"}, {"answer": "ausf\u00fchren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116515", "chunk": 15, "question": "\uc218\ucd9c\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: f\u00fchrte...aus", "learned": false, "info2": "Partizip II: ausgef\u00fchrt"}, {"answer": "bedeuten", "date": "2018-12-24 00:17:26.116526", "chunk": 16, "question": "\uc758\ubbf8\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bedeutete", "learned": false, "info2": "Partizip II: bedeutet"}, {"answer": "bringen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116538", "chunk": 16, "question": "\uac00\uc9c0\uace0 \uc624\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brachte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gebracht"}, {"answer": "kaufen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116547", "chunk": 16, "question": "\uad6c\ub9e4\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kaufte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gekauft"}, {"answer": "eingeben", "date": "2018-12-24 00:17:26.116556", "chunk": 16, "question": "\ubcf5\uc6a9\uc2dc\ud0a4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gab...ein", "learned": false, "info2": "Partizip II: eingegeben"}, {"answer": "einladen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116565", "chunk": 16, "question": "\ucd08\ub300\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lud...ein", "learned": false, "info2": "Partizip II: eingeladen"}, {"answer": "entschuldigen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116573", "chunk": 16, "question": "\uc6a9\uc11c\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: entschuldigte", "learned": false, "info2": "Partizip II: entschuldigt"}, {"answer": "erkl\u00e4ren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116582", "chunk": 17, "question": "\uc124\uba85\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: erkl\u00e4rte", "learned": false, "info2": "Partizip II: erkl\u00e4rt"}, {"answer": "fernsehen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116591", "chunk": 17, "question": "TV\ub97c \ubcf4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sah...fern", "learned": false, "info2": "Partizip II: ferngesehen"}, {"answer": "festhalten", "date": "2018-12-24 00:17:26.116600", "chunk": 17, "question": "\ubd99\uc7a1\ub2e4, \uace0\uc9d1\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: hielt\u2026fest", "learned": false, "info2": "Partizip II: festgehalten"}, {"answer": "helfen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116610", "chunk": 17, "question": "\ub3d5\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: half", "learned": false, "info2": "Partizip II: geholfen"}, {"answer": "holen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116621", "chunk": 17, "question": "\uac00\uc838\uc624\ub2e4, \uaebc\ub0b4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: holte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geholt"}, {"answer": "kopieren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116631", "chunk": 17, "question": "\ubcf5\uc0ac\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kopierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: kopiert"}, {"answer": "l\u00e4cheln", "date": "2018-12-24 00:17:26.116643", "chunk": 18, "question": "\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9d3\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: l\u00e4chelte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gel\u00e4chelt"}, {"answer": "mailen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116652", "chunk": 18, "question": "\uba54\uc77c\uc744 \ubcf4\ub0b4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: mailte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gemailt"}, {"answer": "nachfragen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116662", "chunk": 18, "question": "\ubb38\uc758\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fragte\u2026nach", "learned": false, "info2": "Partizip II: nachgefragt"}, {"answer": "nehmen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116670", "chunk": 18, "question": "\ucde8\ud558\ub2e4, \uac00\uc9c0\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: nahm", "learned": false, "info2": "Partizip II: genommen"}, {"answer": "nennen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116680", "chunk": 18, "question": "\uba85\uba85\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: nannte", "learned": false, "info2": "Partizip II: genannt"}, {"answer": "sagen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116689", "chunk": 18, "question": "\ub9d0\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sagte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gesagt"}, {"answer": "empfehlen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116697", "chunk": 19, "question": "\ucd94\ucc9c\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: empfahl", "learned": false, "info2": "Partizip II: empfohlen"}, {"answer": "fliegen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116706", "chunk": 19, "question": "\ub0a0\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: flog", "learned": false, "info2": "Partizip II: geflogen"}, {"answer": "tr\u00e4umen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116715", "chunk": 19, "question": "\uafc8\uafb8\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: t\u00e4umte", "learned": false, "info2": "Partizip II: getr\u00e4umt"}, {"answer": "vermuten", "date": "2018-12-24 00:17:26.116728", "chunk": 19, "question": "\ucd94\uce21\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: vermutete", "learned": false, "info2": "Partizip II: vermutet"}, {"answer": "versuchen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116737", "chunk": 19, "question": "\uc2dc\ub3c4\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: versuchte", "learned": false, "info2": "Partizip II: versucht"}, {"answer": "warten", "date": "2018-12-24 00:17:26.116746", "chunk": 19, "question": "\uae30\ub2e4\ub9ac\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wartete", "learned": false, "info2": "Partizip II: gewartet"}, {"answer": "beenden", "date": "2018-12-24 00:17:26.116755", "chunk": 20, "question": "\ub05d\ub0b4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: beendete", "learned": false, "info2": "Partizip II: beendet"}, {"answer": "laufen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116764", "chunk": 20, "question": "\ub2ec\ub9ac\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lief", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelaufen"}, {"answer": "danken", "date": "2018-12-24 00:17:26.116776", "chunk": 20, "question": "\uac10\uc0ac\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: dankte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gedankt"}, {"answer": "lassen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116788", "chunk": 20, "question": "\ud558\uac8c \ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lie\u00df", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelassen"}, {"answer": "aufr\u00e4umen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116797", "chunk": 20, "question": "\uc815\ub9ac\uc815\ub3c8\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: r\u00e4umte...auf", "learned": false, "info2": "Partizip II: aufger\u00e4umt"}, {"answer": "h\u00f6ren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116806", "chunk": 20, "question": "\ub4e3\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: h\u00f6rte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geh\u00f6rt"}, {"answer": "treiben", "date": "2018-12-24 00:17:26.116818", "chunk": 21, "question": "\ubab0\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: trieb", "learned": false, "info2": "Partizip II: getrieben"}, {"answer": "heiraten", "date": "2018-12-24 00:17:26.116827", "chunk": 21, "question": "\uacb0\ud63c\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: heiratete", "learned": false, "info2": "Partizip II: geheiratet"}, {"answer": "lachen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116836", "chunk": 21, "question": "\uc6c3\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lachte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelacht"}, {"answer": "leben", "date": "2018-12-24 00:17:26.116845", "chunk": 21, "question": "\uc0b4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lebte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelebt"}, {"answer": "reisen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116856", "chunk": 21, "question": "\uc5ec\ud589\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: reiste", "learned": false, "info2": "Partizip II: gereist"}, {"answer": "schmecken", "date": "2018-12-24 00:17:26.116865", "chunk": 21, "question": "\ub9db\uc774 \ub098\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schmeckte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geschmeckt"}, {"answer": "sterben", "date": "2018-12-24 00:17:26.116875", "chunk": 22, "question": "\uc8fd\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: starb", "learned": false, "info2": "Partizip II: gestorben"}, {"answer": "studieren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116883", "chunk": 22, "question": "\uc804\uacf5\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: studierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: studiert"}, {"answer": "verstehen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116892", "chunk": 22, "question": "\uc774\ud574\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verstand", "learned": false, "info2": "Partizip II: verstanden"}, {"answer": "schwimmen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116903", "chunk": 22, "question": "\uc218\uc601\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schwamm", "learned": false, "info2": "Partizip II: geschwommen"}, {"answer": "unterrichten", "date": "2018-12-24 00:17:26.116915", "chunk": 22, "question": "\uc218\uc5c5\uc744 \ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: unterrichtete", "learned": false, "info2": "Partizip II: unterrichtet"}, {"answer": "werden", "date": "2018-12-24 00:17:26.116924", "chunk": 22, "question": "\ub418\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wurde", "learned": false, "info2": "Partizip II: geworden"}, {"answer": "gewinnen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116933", "chunk": 23, "question": "\uc774\uae30\ub2e4, \uc5bb\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gewann", "learned": false, "info2": "Partizip II: gewonnen"}, {"answer": "lieben", "date": "2018-12-24 00:17:26.116942", "chunk": 23, "question": "\uc0ac\ub791\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: liebte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geliebt"}, {"answer": "stehlen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116951", "chunk": 23, "question": "\ud6d4\uce58\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: stahl", "learned": false, "info2": "Partizip II: gestohlen"}, {"answer": "probieren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116962", "chunk": 23, "question": "\ud574\ubcf4\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: probierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: probiert"}, {"answer": "zahlen", "date": "2018-12-24 00:17:26.116971", "chunk": 23, "question": "\uac12\uc744 \uce58\ub974\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: zahlte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gezahlt"}, {"answer": "dekorieren", "date": "2018-12-24 00:17:26.116980", "chunk": 23, "question": "\uc7a5\uc2dd\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: dekorierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: dekoriert"}, {"answer": "schenken", "date": "2018-12-24 00:17:26.116990", "chunk": 24, "question": "\uc120\ubb3c\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schenkte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geschenkt"}, {"answer": "brechen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117001", "chunk": 24, "question": "\uae68\ub2e4, \ubd80\ub7ec\uc9c0\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brach", "learned": false, "info2": "Partizip II: gebrochen"}, {"answer": "buchen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117010", "chunk": 24, "question": "\uc608\uc57d\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: buchte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gebucht"}, {"answer": "l\u00fcgen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117019", "chunk": 24, "question": "\uac70\uc9d3\ub9d0\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: log", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelogen"}, {"answer": "sprechen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117028", "chunk": 24, "question": "\ub9d0\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sprach", "learned": false, "info2": "Partizip II: gesprochen"}, {"answer": "h\u00e4ngen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117038", "chunk": 24, "question": "\uac78\ub2e4, \uac78\ub824\uc788\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: hing", "learned": false, "info2": "Partizip II: gehangen"}, {"answer": "liegen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117049", "chunk": 25, "question": "\ub215\ud788\ub2e4, \ub193\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lag", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelegen"}, {"answer": "legen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117058", "chunk": 25, "question": "\ub193\uc5ec\uc788\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: legte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gelegt"}, {"answer": "spielen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117068", "chunk": 25, "question": "\ub180\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: spielte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gespielt"}, {"answer": "stellen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117076", "chunk": 25, "question": "\uc138\uc6cc\ub450\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: stellte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gestellt"}, {"answer": "bestehen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117085", "chunk": 25, "question": "\ud569\uaca9\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bestand", "learned": false, "info2": "Partizip II: bestanden"}, {"answer": "kochen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117096", "chunk": 25, "question": "\uc694\ub9ac\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kochte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gekocht"}, {"answer": "teilen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117105", "chunk": 26, "question": "\ub098\ub204\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: teilte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geteilt"}, {"answer": "waschen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117114", "chunk": 26, "question": "\uc53b\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wusch", "learned": false, "info2": "Partizip II: gewaschen"}, {"answer": "brennen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117123", "chunk": 26, "question": "\ubd88\uc5d0 \ud0c0\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brannte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gebrannt"}, {"answer": "wandern", "date": "2018-12-24 00:17:26.117134", "chunk": 26, "question": "\ub4f1\ubc18\ud558\ub2e4, \uac77\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wanderte", "learned": false, "info2": "Partizip II: gewandert"}, {"answer": "\u00fcbersetzen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117144", "chunk": 26, "question": "\ubc88\uc5ed\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: \u00fcbersetzte", "learned": false, "info2": "Partizip II: \u00fcbersetzt"}, {"answer": "rauchen", "date": "2018-12-24 00:17:26.117153", "chunk": 26, "question": "\ub2f4\ubc30\ub97c \ud53c\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: rauchte", "learned": false, "info2": "Partizip II: geraucht"}, {"answer": "verschieben", "date": "2018-12-24 00:17:26.117162", "chunk": 27, "question": "\uc5f0\uae30\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verschob", "learned": false, "info2": "Partizip II: verschoben"}, {"answer": "verbinden", "date": "2018-12-24 00:17:26.117171", "chunk": 27, "question": "\uc5f0\uacb0\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verband", "learned": false, "info2": "Partizip II: verbunden"}, {"answer": "retten", "date": "2018-12-24 00:17:26.117182", "chunk": 27, "question": "\uad6c\ucd9c\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: rettete", "learned": false, "info2": "Partizip II: gerettet"}, {"answer": "spazieren", "date": "2018-12-24 00:17:26.117200", "chunk": 27, "question": "\uc0b0\ucc45\ud558\ub2e4", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: spazierte", "learned": false, "info2": "Partizip II: spaziert"}]